# 推荐个很好用的安卓VPN梯子，安卓系统一键下载安装上网速度快

**虽然苹果手机日渐普及，但安卓手机的市场占有量也依旧不少，越来越多的小伙伴想要找一款好用的安卓梯子软件，方便进行科学上网，今天给大家推荐一个免费好用的安卓系统VPN，这是我自己的安卓机在用的，并且用了有一年多时间，无论从网速还是稳定性来看，都十分优秀。**

安卓梯子官网地址：[https://xbsj4621.fun/i/ask061](https://xbsj4621.fun/i/ask061)

注册后下载后台的安卓客户端就行，下载后是一个安卓的apk安装包，点击安装运行就能用，可以兼容目前市面上各大安卓系统，在安卓手机梯子里面，这个应该是我目前见过最好用的。

对于新用户，它可以免费试用三天时间，到期后如果你还想免费用这个安卓VPN，只需要再重新注册一个账号登录即可，如果你想用后台的付费线路，也可以开通一个会员，收费不贵一个月才25RMB。

如果长期免费用这个安卓梯子，它的后台也不会出现弹窗广告，界面很清爽。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/06/09/VrlY3wPJkp7btzi.png)

在加密方面，它采用了目前高端的加密技术，最大限度保护用户的隐私安全，并且在使用过程中，不会记录任何用户数据，采用无日志运营策略。

这个[安卓VPN](https://github.com/gelangtai/westworld/)上网速度真的很快，不仅在全球各地区部署了服务器，后台的上网节点也多达一百多条，不管在任何地区，都能选择到优质的线路。

后台有两种代理模式可以给用户选择：

**智能路由：**

使用GFWList黑名单策略进行智能分流，提高访问效率和节约流量。
黑名单中储存了被墙无法访问的网站地址（如 google.com ），访问黑名单中储存的地址时，默认通过代理访问，其他地址则默认不走代理。

**全局代理：**

所有流量均通过代理传输（如 google.com、qq.com ），所有网站地址均使用代理访问。

**其实像我自己，用安卓VPN的目的主要是用来看视频，只要网速足够快，网络足够稳定，观看过程中保持丝滑流畅不卡顿，那对我而言就是一个很好的安卓梯子了。**
